Meteen was het avondeten de hertog stond op om naar zijn eigen appartement te gaan en Trafford tekende de arm van zijn vader in de zijne, en hielp de oude man de wijde omringen Trap "God zegene u, mijn lieve Trafford!"
